https://web.archive.org/web/20030208124704/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [9584] いちの	2003.02.08 SAT 18:59:59　
	
今日も外に出てねーや（汗）。
今日は読書に没頭してました。「ハリー」読んでたよ。２作目を。まだ読み終わってないけど・・・。
バンチも読まなきゃ・・・。

＞[9573] 千葉のOBA3様
ジョギングに行こうかと思ったら、犬の散歩になってしまいました。走らずに、ウォーキングになりました。
男の子は「二十歳の朝食」まで伸びるんですか！？なんでそんなに細かいところまで決まっているんだ・・・（汗）。初めて聞いたし。でも、「二十歳の朝食」まであと６ヶ月しかないですよ！！！伸びるかな～？
身体も動かさないと・・・マーマにも負けそうだ・・・。

＞[9578] 将人（元・魔神）様
「心がふるえた時」ですかー。カッコイイこぎつけですね（笑）。
ユニオンテオーぺの話しが３０分で終わってしまうのは寂しいですね。１番大きな話しでしたし、リョウの生い立ちにも関わっていましたし、そこをたった３０分に凝縮するのは大変だと思いますが・・・。
仕方なかったんでしょうかねぇ～。

＞[9580] 里奈様
キキィィィィィイィイイィ！！！！ドゴーン★
あらまあ、愛のパワーが足りないようでした（汗）。
見事に引かれてしまったようです。
多分、今の俺と対決しても、里奈様が勝つと思いますよ。運動不足にも程があるほど運動不足ですから・・・。

### [9583] 謝麟	2003.02.08 SAT 13:56:08　
	
to dear 里奈
I'm so happy to that you like my pictures!My work orderd me proficient in use computer.Now,I have no more time to drawing it,But by your arouse,I'll draw something I like.please wait.I'll send to you in first time!!and I waiting for your new picture~~
In China,privately hold the real gun is
transgress!!But I shot real gun in drill,everybody must shot it,It's very huge sound that you can hear.not like the movie,for a long time,you can't hear
all the other sounds,some girls are afraid it.but when I shot,I put two cotton ball in ears,so the sound not hurt me.
And thank you so much to told me the new
story about A.H.I believe that 遼 can not kill anybody!so and 阿香.
In Chinese new year,the book shop are all take holiday,so I can't buy the new comic book.....

### [9582] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 11:19:45　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（8/8）始まり
=========================================================
（ここからは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が手を加えてます）

～人気教師ベスト１０～
"男性"部門

１位　冴羽遼先生　票数1919票（生徒数何人いる学校なんだろ）
コメント：背が高くて、二枚目で女子には
　　　　　優しくて授業も楽しい（女子）
　　　　　恋愛相談に本気で乗ってくれる
　　　　　（男子）

教師Ａ：わしは入ってへんぞ！！
ミック：あんたは全生徒から嫌われてるんだよ。
ねずみ：だからあんたはゼロ票！無視されてんの
教師Ａ：・・・・。

遼：やった！ほらみろ！俺が１位じゃないか！

みんな「まて！ワーストも残っている」
って言って出てきた結果が、投票数が同じ票数ちょうど1919票で
ワーストワンも、"冴羽リョウ"だった・・・。(汗)(^^；

「たしかに真剣な時はカッコイイけど、着替えを覗くから」
「いい先生なんで好きな先生にも、投票をしたど、スケベだし」
「女性にはやさしけど男子生徒には・・・態度変わりすぎ」

って事で、好きな先生ナンバー1に、キライな先生ワースト1の
人が、昼食（または飲み代）をおごるというルールは、
まさかの自分で、自分に出すという矛盾で計画がパーになって
しまいました。

リョウ「そ、そんな～俺が、俺におごるのか～。そんなバカ事
　　　　ってあるのか～？(泣)(; ;)ホロホロ」

香＆海坊主「日頃のおこないが悪いからだ」
海坊主「しかし、すごい人気だな！両方で１位なんて」
チャンチャン。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唯香、愛「（状況を見て）あの～、これから女性の先生部門は、
　　　　　発表しない方がいいのかな～って逃げろ！(汗)(^^；
コソコソと職員室を抜け出して逃げ出す。

FC雅彦　「紫苑～！これ、お前のしわざだろ！」
FC紫苑　「あ～ら、なんで分かったの！でも私、一言いっただけよ
　　　　　冴羽先生に投票するのなら、好きな先生、嫌いな先生の
　　　　　両方に投票を、入れよっか！ってね」
FC雅彦　「それで、こんなに票が集まったのか？・・・」
FC紫苑　「AH香瑩に"先生同士で昼飯をかけている"って
　　　　　聞いたから、何か、からかってやろう！って
　　　　　言い合ってたけど、私は強制してないわよ。
　　　　　みんながホントに投票しただけで」
FC葉子　「"香"先生が"男性"票に入っていたのもでしょ！
　　　　　あれ"香"先生に失礼よ！」
FC紫苑　「違う違う、あれを言ったのはFC薫クンよ！」
FC薫　　「だってあの先公、自分も男っぽいのに男装はやめて
　　　　　女らしくしろなんて言いやがるからな」
FC雅彦　「お前らな～」
FC紫苑　「さて～、雅彦君。怒るのは、それくらいにして
　　　　　カケ負けた事実は変わらないわよ！親の総取りで、
　　　　　しばらくお昼、みんなからのおごりね」
FC雅彦　「こういう所だけ悪知恵が働くんだよな～紫苑って」
生徒みんな「・・・・・・(汗)(^^；　」
AH香瑩　「あっコラ！信宏、逃げるな！」
ガシャーン！
AH信宏　「うわっ！ご、ごめん香瑩、ちゃんと喫茶店のツケを
　　　　　チャラにする約束守るから」
AH香瑩　「良かった！りょうパーパのツケあの喫茶店が一番
　　　　　溜まってるから」
AH信宏　「冴羽さんが普段飲み歩く夜の店より溜まっている
　　　　　って、いったい、いくらなんだ～！」
AH信宏（なんか、どんどん"紫苑"化している気がする・・・）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
♪アス＠ァルト～♪タイ＠を～♪切り＠けながら～♪
AH香瑩　「あ、放課後ののチャイムの音楽、エンディング曲が
　　　　　始まった」
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（8/8）終わり
=========================================================

### [9581] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 09:43:42　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（7/8）始まり
=========================================================
（ここからは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が多少・手を加えてます）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
ＣＨキャラ教師編～先生人気投票～
（職員室でそわそわしている先生達）
遼：いよいよ今日だな。「先生人気投票」の発表日は！
ねずみ：男女別ベスト１０で栄光の１位に輝くのは誰かな？
（実行委員長・野上唯香、来生愛が投票結果の模造紙を持って
　　職員室に入ってくる）
唯香、愛：先生方～。お待たせしました。人気投票の結果が
　　　　　できあがったのでこちらに掲示します。
香：わ～、ついに発表の時が来たわね。
麗香：姉さんには絶対負けないわ！！
冴子：望むところよ！
美樹：みんな来たわよ！
（全員一勢に掲示板に注目する）

～人気教師ベスト１０～
男性部門

１０位　CE永石先生
コメント：やさしいし、すごいお金持ちで、すごい事してくれるし
　　　　文化祭の為に本物の絵を＠国の戦闘機で運んで来るとか

９位　CH槇村秀明先生
コメント：面白い・元祖金八（女子）

８位　CEねずみ（神谷）先生
コメント：行動が面白い（男子・女子）

７位　　海坊主（伊集院）先生
コメント：からかうと赤くなるのが可愛い（女子）
　　　　　コワイ顔だけど、結構純情でやさしいから
　　　　　きびしいけど、カッコイイなど
ねずみ「なんで、あんなタコ坊主が俺より上位なんだ～」

６位　若苗空先生
コメント：格好いい（男子・女子）
　　　　　授業楽しい（男子・女子）
りょう「おい、おぃ、空さんって、"男性"票でいいのか？」
FC若苗空「俺は男だ！」

５位　CE課長（本名不明？）先生
コメント：博多弁が最高・内海先生とのコンビネーション抜群
　　　　　（男子・女子）
CE課長「おお、私がこんな上位になるとは・・・私の教育論は
　　　間違っていなかった。生徒にこんな支持されるなんて。」
CE課長「我が生涯に一片の悔いなし～！」

CE内海俊夫「課長ッ～！それCEやCHのセリフじゃないっすよ。
　　　　　北斗＠拳のセリフですよ。」
CHりょう　「それなら俺は課長と戦うのか？(汗)(^^；　」

４位　ミック先生
コメント：英語の授業超わかりやすい（男子・女子）
　　　　　行事も盛り上げてくれる

３位　内海俊夫先生
コメント：可愛い・瞳先生の話すると
　　　　　すぐ赤くなる（女子）
　　　　　授業に熱血漢あり（男子）
　　　　　マジメだから
　　　　　来生瞳先生に一途だからなど
みんな「なんでいつもドジなアイツが・・・」

２位、槇村"香"先生
みんな「えっ！か、香さんが～！」（先生みんな、ある事に驚く）
香「やった２位よ」（香、ある事に、気付かすに喜んでいる）
リョウ「その票を入れたの全部、女生徒なんだぜ！
　　　　香を男と思ってる」
香「バカやろう。そんな事ないわよ」

槇村「えっと、好きな理由が（もちろん兄貴も気付いている）
　　「少女漫画の"男性"や、宝塚の"男"役みたいだから」
　　・・・だって書いてあるな～。
　　なるほど、りょうの言う事も～・・・
　　だから女らしくしろって言ってるのに、はぁ～・・・」
　　　（頭を抱えて妹の事を悩む槇村兄さん）

香「えっ、ウソ！兄貴まで～冗談言わないでよ！そんな～」
りょう「香、よく見ろ！こっちの項目"男性"の先生欄なんだぜ」

トンボ「・・・・・」からす「アホー」
初めて、みんなが驚いた理由"男の２位"に気付く香！
香「・・・なんで、あたしが、こっちに投票入ってんのよ」

りょう「そりゃ空さん以上に"男"と思われているんだな～香は～」

香「このヤロ！必殺の究極合体技（→元ネタ分からないかな？）
　　エビ反り・ハイジャンプ・大回転・分身100tハンマーじゃ！」
「ドッゴォォーン！うぎゃッ～！」
香に100tハンマーで殴られるりょう
槇村「男だけの家庭で育ったとは言え・・・あぁ～・・・」
　　　（頭を抱えて妹の事を悩む槇村兄さん）
槇村「・・・娘のアシャンも最近、あいつらの影響でかなり
　　　過激な性格になってきてるな～女の子なのに～」
　　　（頭を抱えて、さらに妹の娘の事も、悩む槇村兄さん）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ここまでは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が手を加えてます）
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（7/8）終わり
=========================================================

### [9580] 里奈	2003.02.08 SAT 03:33:06　
	
酔っ払い里奈ちん参上！！
酔いながらで失礼ですが、今週の感想♪
信宏はきっと店番させられてるわね…（笑）信宏は全てを知っていたのか、それとも阿香同様、遼達に騙されたままなのか…？
それにしても、モッチー＆遼の救急隊員姿はいいけど（遼みたいな救急隊員なら助けられたいわ！）、でも陳さん＆海ちゃんは、それぞれ違う意味で怖いよ！陳さん！全然元気なのは重々承知だけど、見た感じコッチが助けたくなる（笑）海ちゃん…ただひたすら怖い！あぁ～んど、やっぱサングラスは何があってもはずせないわけね！？あのヘルメット特注かなぁ～？海ちゃん全体的にデカイし…。
そういえば、このストーリー、まだクリスマスだったんだね☆

☆９５７７　葵様
例のブツ、届きましたぜ アニキ！（ﾒ￣ー￣）
このチャカで何しやしょぉー！？（プラモデルだけど…汗）
お礼は後日…またメ～ルさせていただきまぁ～っす♪

☆９５７４　野上唯香様
居酒屋だからって飲み食いＯＫってわけじゃないのよ。
里奈が働いてるとこが たまたまＯＫなだけ☆でも、食べれるのはイイんだけど、飲みたくもない酒飲まなきゃいけない時もあるから大変なんだって…。（なんかホステスみたい…苦笑）

☆９５７３　千葉のＯＢＡ３様
やぁーめぇーてぇぇぇーーっ！！　（￣□￣;）
『ウンバラバァ～♪』は やめてぇぇー！うなされる！！
腹筋パックリ割れてるかと思ったら、ただの三段腹かよっ！？
全然ダメじゃん！（笑）でも、いちの様よりは強いだろうね！
里奈もいちのっちには負ける気しないもん！！

☆９５７２　いちの様
そのあとに続くセリフは…
ホレホレ、はよ言ってみぃ～♪
『あなたが好きだからぁぁぁーー！（泣）』でしょ！？

アンタ、まだ身長伸ばす気かっ！？ますます里奈好みになりたいのね！？
いいわ♪お姉さんが相手したげるから いらっしゃぁ～い♪
（色香ムンムン…いや、酒の匂いムンムン）

☆たま様
たまちゃんに住民票ができたらしいわね！
今日ニュースでやってた☆名前は『ニシ タマオ』だって（笑）


あぁぁあぁ～…
酔っ払って英語は ちとキツイわぁ～（汗）

### [9579] 里奈	2003.02.08 SAT 03:00:41　
	
☆９５７１　Ｔｏ 謝麟
Thank you for sending an illustration!!
Can you draw a picture by computer?
Since I am not detailed to a computer, a picture which you drew cannot be drawn. Your picture is very beautiful!
I was surprised! Please draw more! And please show me again!
I will also draw a newer illustration and will send to you!

Have you shot the real gun!?
In Japan, since it is forbidden, shooting overseas only has a method.
Therefore, it goes to Hawaii.

『Report of Angel Herat of this week!』
A certain brother's elder brother requested "kill me and a younger brother" and 遼.
Although 阿香 opposed, 遼 shot the gun with the two persons.
However, the bullet was a hypnotic.
阿香 thought that 遼 killed two persons and got angry violently.
遼 was made to become reconciled, without killing two persons.
阿香 knew that he was deceived in 遼 and got angry more.
遼 does not carry out murder.
Detailed contents should wait for sale of comics!

### [9578] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 02:27:44　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

今週号のバンチ、冴羽さんやってくれましたね。
この話はアシャンが中心になって動いていたけど、今回は香瑩にも
言わずに、こんな事考えていたんですね。
りょうパーパだけでなく、海ちゃんに陳さん、餅山さんまで
みんな勢揃いですね。（→モッチーまだ陳さんの店にいるのか？）
しかし、りょうはいいとしても、サングラスをかけた海ちゃんと、
あんな、お爺さんで、救急隊員に見えたのかな？
あの救急車に信宏いなかったけど、やっぱり香瑩に伝わるから
何も言われてなくて、海ちゃんに店番を押しつけられたんだろうか？

＞[9562] 千葉のOBA3さま　2003.02.06 THU 08:01:36　
バンチの値段、上がっていたんですね。普段、バンチを買う時は
コンビニなどで、他の物とまとめ買いしてるんで、意識して
ませんでした。特別な時を除き、ずっと同じって思ってましたよ

入力ミスを指摘するレジがあるんですね。
ついこの前、野上唯香さまに頼まれたCHアニメガイドの本、
古本屋で\2,000円の本を買った時、間違えて
値札を見て「はい￥200円ですね」言われて\200円って入力された
事ありますよ。
（バーコードはなく、値段だけの値札だったので）

そのまま言わなければ、それで買えたかもしれませんが、
自分は、そんなつもりじゃなく、先に財布から\2,100円をレジ
出していて、値段を聞いて、つい思わず「えっ！\200円」って
声を出して驚いたので、その店員さんもミスに気付いたんですけどね。
もし気が付かなかったら、10分の1の\200円で買えていたのだろうか？

＞[9566] たま様　2003.02.06 THU 21:28:50　
たま様は、直接BBSに来られているんですね。
僕は一応トップページから来てるんですが、画面が全部表示される前に
ＢＢＳのクリックしているので、更新に気付かない事が多いです。

＞[9567] 無言のパンダさま　2003.02.06 THU 23:45:31　
DVD1本ずつ、出るようになって欲しいですね。
特典も、よくある全巻の限定版セットだけでなく、全部買ったら
期間限定でなく、特典だったらいいのに、と思っています

ＣＨを作ったアニメ会社サンラ＠ズのガ＠ダム系ＤＶＤって
初回限定の全巻セットのボックスが多いから不安ですが

ライジンの特典良かったですよ。まさか特典付きの最終締め切りの日
に価格の値下げを発表するとは思わなかったので
そういえば、こういう時って、手に入ったのを売ろうとして
オークションとかに誰か出しているかなって、最近、久しぶりに
見てるんですが、さすがに出していないみたいですね。

＞[9561][9568] 里奈さま　
里奈さまのイラストで、どんどん僕のＨＰを占領して頂いても
いいですよ。乗っ取られるのは、コワイけど・・・(汗)(^^；

「一粒で300メートル」は、グリコのキャラメルの箱に書いている
言葉ですよ。キャラメル1粒のカロリーだか栄養素だかの
栄養分が、300メートル走るエネルギー分だとか？

＞[9570] たろもも様　2003.02.07 FRI 09:42:31　
ＡＨ６巻は、来月なんですね。あの話を早く見てみたいです。
バンチ掲載時に読んでいたけど、コミックスで見直す頃には
忘れているし（そろそろ忘れやすい年齢かも？）、
雑誌は古新聞で無いので、新しい気持ちで読み直しますね。

＞[9572] いちの様　2003.02.07 FRI 14:18:42　
アニメ化のつじつま合わせで、1つ思い出した事が！
CHの初期にあった、りょうが依頼を受ける条件「心がふるえた時さ」
というセリフ、アニメ版では「美女の依頼しか受けない」って香に
言って、どうやったら"男性"の依頼を受けるのか香が聞いて
「心がふるえた時さ」って言ってましたよ。

その当時の連載中のＣＨでは、美女ならば無条件でボディガードして
いた冴羽さんだったから、"男性の"って付け加えたんでしょうね。

ＡＨがアニメ化されたら、どうなるんでしょうね。
ＣＨとのパラレルや、それでもＣＨの時からの登場人物の紹介など
今のＡＨならアニメ化しても面白いと思うんですが、
最初の1巻、2巻ごろの香さんの死や心臓移植などの悲しくて
殺伐とした話の部分が、どうなるんでしょうね。

アニメＣＨでは、槇村さんが亡くなってから、ユニオンテオーペの
戦いという1巻2巻の長い部分、30分1話だけで終わっていたけど

＞[9576] 無言のパンダ様　2003.02.07 FRI 19:25:55　
今週のＡＨって、どっきりカメラだったんですか？

→ＣＨ初期の香さんのセリフ「いい加減に秘密主義はやめろ」
　って聞こえたような気がします
